[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (1950)

誤中

Slow

B gor 見字請回

屌bot9 2次1001,我2次999
但999之後狂中,999旺我!

All 1:1

我都贏$200幾usd bitcoin
我用呢個nitrogensports
多數玩電競 同 tennis
岩岩又買埋LOL IG贏

slow

想豬兔贏

老鼠持續落飛中

點睇先

自己度波不如跟實啲燈 @bgor

角大

尋日上盤夠落

你要左咩?

想要礦機

係

PM

B gor 準備定200萬了

留psn打fdly?

要角大定半大好?

老鼠角細有無同路?

bgor下注不如1億啦

200萬 空氣幣

仆街淨係預左60個跟b gor追

摩迪巴基羅納同海登咸點睇

老鼠半1全2

b gor好似唔知acc有每日投注上限

首爾開到-1派100兩個

屌你老母 點解仲有人信佢 無限本

Fs要老鼠？

澳職1:1 我呀爺都識買

有冇人可以share 書包清爐

FC悉尼 $50,000

我

今日同路

B gor tg係咩

心靈投注邊有上限嫁
我岩岩都買左2億老鼠盤
D水位都係比我搞低

@schoolbaggod

今個月最高羊9萬 而家得番4萬幾

西甲下游好難睇,比我既會試角大,2隊都肯攻

seoul 1 0

seoul

好 唔該摩迪巴

LM

同路依場角大

老鼠100%

lm

1:1

墨城派未呀

降班啦首爾

85min 1:0 86min 1:1
seoul

秒和on99

支持

唔係澳假都1:1

開心左10秒都唔夠

老鼠有冇角大玩

感謝

又比假希望大波黨,好彩戒左賭韓假

全下盤

0c?

派左角啦

又唔派角啦我屌你老母

大佬你點CHECK到我有打

Ut post見過你

間中用下bitcoin, 間中又用下cxxxn, 對沖下宜家bitcoin個閪市
買阿仙奴好過買騰訊

老鼠班撚樣成日唔刷角,角睇即場算

未數未派,17c dont worry

都係skip老鼠

原來派埋了

書包雲加又想壓哨？

fc悉尼大船

合理

老鼠刷角少
但係西流好刷得
點買好

西流

到今場開半大掛

睇即場啦,唔好心急

ok

買少少老鼠算

下盤

買下盤

買親老鼠都角細到仆街 控撚死個波 唔會比佢出底線咁

細注老鼠-1主勝

唔信全下盤

試試老鼠上盤,10.5s,2.5/3b

澳假點買上盤呀 輸撚死

屌 隊首爾出黎攪笑架wor

school bag

豬包非常陰濕...
無講邊個悉尼

2:1未

首絕殺派100一個

西流 直屌客勝啦

今晚又係時候支持摩了

書包個賤種開波先出,又俾佢燈死

書包又羊啦咁講！

我啦

首爾真係吹佢唔漲。

完左

西悉過往俾fc悉屌

書包出咩

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

書包大包圍

啱呀🤓🤓

咁樣輸半格

首爾降班啦

全場禁住屌都可以失波

bgor輸到痴左線

想問有冇B gor 既清爐

有無悉尼打比link

fc悉尼盤
10.5角大

屌你咩書包 又壓哨撞機

走數撚針足一世
祝福你地

同求

@Bettingtrip

求書包 雲加tg 驚左佢地

仆街 係上盤...

Bgor 同美欺邊個痴d

RIP

入定錢啦您

屌,原本悉尼盤都有機係西流,屌你講埋上盤,仆街死啦賭口數書包

下盤gel

書包：
澳職第一場上盤就係今場了

gay

屌我發現佢地好鐘意買上盤。。。偏偏我都係

來吧，決戰書包

包哥講到明Fc盤

同書包同路 針得

Edited

好撚憎啲人賭口數輸左10場唔計,中得1場當贏大錢咁

本多終勝

因為佢地得果場有買

包哥出FC b gor 出閪流 呢場應該唔賭

悉尼老鼠盤
半大

可以買波膽1:3了

半大書包針了

其實我覺得 賭唔係贏就輸 輸咪輸囉
又多籍口又唔計 男人老狗真係肉撚酸

SUPER

書包唔好燈死我 all in 回血注左主盤...

書包講咁多野做乜撚

老鼠個主場咁撚細既

書包條賤種就係咁既人
純打口炮, 有無買都無人知,純燈人輸錢為樂

20場輸17場,中得3場夠膽話自己贏收錢 咩心態

書包tip 埋幾時入波

B gor 加油
只要b gor一日要追數
我地就有錢羊

10

1-0

1:0

1 0

1:：0

下?
我有見佢中喎
命中率都有3成

Goooal

正氣啦掛？？

心靈半大

Goal主

半大 go go go

角細GEL

b gor要200萬了

半一上盤很危險

go oo oa l

GOALLLL

邊個入？

決勝書包

阿占老鼠 , SAM西流

悉尼

悉尼FC456啦

秒goal定律

方祖 9號

上一次年中睇老鼠又係秒GOAL
之後半1全2
角球

佢應該問邊個球員

應該係offside

老鼠入波先似有角 西流班撚屌無性架

笑撚死
要按層樓去買喇

波都開埋啦

竟然冇事

拿方祖

正：）
3.4 倍收錢

澳假唔好要求咁多

今場3.5大啦 場場開細
大大去

手足又買下盤 ？

b gor下注500萬？

講個笑話

澳假VAR

第一隊秒CASHED

我買5號仔入波 極速輸

9.5b trytry

等完bin x

老鼠入多球半大先

c

有冇b gor link

秒GOAL

個場細到唔合規格咁喎屌 窄到

俾書包嚇到冇買半主,,屌

bgor要9.5b
自己睇路

唔該巴打 除左雲加書包又多樣野笑

個cam擺得衰，又遠又太過低

今場上盤數到啦掛

上場咁都下盤
雖然冇買

今場會唔會入波多過c

細過街場，半大全大角大

Bgor幾時拎一億出黎賭？

悉尼都買角大

賭欖我過大海啦屌

鏡頭錯覺

中埋半大 同連高域首發ok?🙏🏻🙏🏻

加埋佢係間出黎個感覺仲細

仆街唔好gel出事
我大注左主盤

記得有次打比入球仲多個角球

擺撚到明冇越喎

屌你老母書包又係度GEL

收嗲啦輸包,賭口數狗,永遠無飛

波蛋1:1穩了

呢場擺明係上盤主場深盤引客

果然係西流刷,班仆街刷角無性架

秒goal半細定律

入波好啦 其他野唔好搞呀

一隻角渣喎

可唔可以追返1球先, 我未上老鼠車

留意到德乙有場派錢波

gogogo

半細gel得

半細秒爆
仲有半格頂住

係呀
不過澳假VAR
最鍾意 有犯吹冇犯 冇犯就吹有犯

閪流半和呀

買咗9.5s見到您個名好驚

有1就有2....

啱，上季柒到冇眼睇

有，賽前9.5s 2.08

半大 啪啪啪 半大 啪啪啪

西流過到半場當贏

Nowadays cash is king

人地VAR拎黎減誤判
佢就用黎黑哨

To b gor

準備瑞士銀行本票未？

吹個12碼西流先啦

即刻過半場差d入埋

悉尼入多4粒ok?

23. 悉尼2ng

thx

兩邊都唔肯攻係後場猜俾人瘋狂打反擊
廢過港超

買一球有冇打郁飛先

馬會現金券最大幾多

完場話你知

bgor 買角大就停角 笑撚死

10萬 ?

澳職2週冇開過半大

墨城

好似100萬

得勝利果場

秒goal真係唔識再入波

悉尼正路操作

快啲2:0

b bor 陣間拎幾張現金券出黎

定律黎

冇角冇入球

手寫？

有無人8.5 細

9.5同10.5s

仲有六十幾分鐘

西流過埋龍都唔入

應該同上場一樣3:0, 陰d 陰d 又一粒

半場都係1:0
下半出黎1:1
FT 1:1

係妹下妹下

入左手2.5s

大球好似玩完

半大未

又1:1

信者得救：
71分鐘會1:1

科隆

Live有無出過足水3.5s？

ok thx

屌，又大船

屌, 當我燈飛走科隆

半場追和呀閪

90分鐘先1:1啦
可以買客高水FG

收哂錢下半場先反cup

2角

2c

那有
你答左我，我講thx姐

初盤2.5都無足水 點會有3.5足水

悉尼個場咁細既

想8.5s 但太低水

咁細都冇角

等7.5

細過網球場

買親半大都唔中 取消關注
Dllm

你又話係錯覺

主隊快d入多兩球啦

睇怕客入

冇正氣半大隊

悉尼半大唔到！！！！！！！！！

空門飛機,吊

等7.5 驚佢開8 激死我

2.5大？

個場睇落細同個cam問題

秒goal都無3.5s 中水？咁都幾弱智

有5.5 6.5 應該買大了

第三次啦

s有,b無姐

場場得2球,狗會邊敢比中水

你地搞到我特登開live睇有幾細

角球？

1.75買左3.5s啦on9

堅係細
7秒由龍門跑到去對面禁區

猁上盤有冇信心？

半主頂住

靈光一閃買左 1-3 開到 抽1個派$500

你就好la 啱啱先收工

係又窄又細

邊隊

澳假有名你叫

跑得快姐，幻覺黎

Dllm
4分鐘入完到37分鐘都冇踢過咁
2隊食撚屎

派5個100好過1個500 la

Sor law

希望等到

我了

填飛填5張好攰架

89分鐘比你入手

小球了

咁2個250 law

落到6.5b就買

悉尼個主場裝修,今次喺係木球場打

4.5s gel？

咩人會追澳職半大

木球場？定牧場？

0.5/1 goal

me

開頭以為你地誇張
後尾一開live先知個場真係咁撚細

Goal！

黃牌半大

無入

細場 角大死了

過多排先啦
澳假都未熱夠身

same😂

Lm

西流手球冇吹

初盤入左大

superman 10.5b add oil ah

半大未 1球到尾？

買2:2玩下先

咁深

半大針了

組織得咁好竟然射撚左....

客隊睇嚟會追和

冇時間啦快入

Jay 有首歌叫

超人不會飛

下半場先

利-2.5/-3？

下半場先啦
咁早追和仲點演落去?

1:1 的節奏

聽緊

飛身送角

3c

劇本 客追和 主入番粒 贏羊

3C

應該話係板球場

當你以為fc悉尼收皮果陣，佢就會無拉拉入一粒

啦

原來澳係咁難半大

2.5 角gel

半場4.5細goal!!!

半3
全？

1:1 下半場打邊爐

請問個劇本係米半3全6 ?

半場可以追角大了

批准全9

半3

以前半場主其他都試過
又試過上半場1粒
下半場入5粒

11

嘉欣入左咩角位？

好似係1:0之後3:3

9.5s 2.08 10.5s 1.68賽前黎

上盤記得補和 一障又閪

Gel?

補下隊la

呢場波同曼聯對狼隊好似
下半場客入一粒完

下半場出嚟 主秒入

半3唔gel la，最驚半3,4

要開主客了

主和

澳職半大

西悉ng 1:1波膽 呀婆都識買

就係博人唔信

上場打哈多士1:0

哈士奇個教練係猁個徒弟

上場作客
主場主場

想allin 8.5s

多仔年度重心 正氣波

仲有9.5B買

再次多仔盤x拜仁角大

唉，見到個 穩 字都燥

穩

屌 咪邪細角啦

fc悉入多球ok?

GEL

好想食唐3樓

我買左7.5s, 穩輸

買返8.5算

胖妹, 識食

你又低過中位買s

超人TG 有無得分享?

8.5 角大....應該最後機會了, 下半場開turbo

錯過機會又想捉返, 往往咁樣就輸了

悉尼入波call 我

4c

準, 4c

中場8.5s狂落飛 上場11.5b又係咁

444444444

入多2粒call我 晏晝又jump

4c 真係呢

7.5s 頂到今晚不射精

西悉尼上啊

中堅賓

是但
總之six 里入

開始刷了
穩

屌你老母閪流肯入未

如果呢場又被班弱智gel爆，就唔買了

閪流死全家啦屌

角大穩

依家先睇直播 點解個場咁L細？

冰！

Ky呢場買左咩？

小型足球？

Goal未

開全大未

9.5？

老鼠入多球 ok?

幫利華C呀 入波未

啱啱有個機會
俾方祖清咗

10.5s 1.68 x2
9.5s 2.08 x1
8.5 2.05 x1

老鼠ng

你睇下幅圖

又無角

穩乜春

一出黎扮刷 之後冰

1球到尾咁西

2-0

2-0 goal

GOAL

Gooooal

8.5都s？

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

goalllll

老鼠上盤易撚到, 根本唔需要bobo

88 b gor

2:0 角細贏了

畀多一球

老鼠 B GOR 200萬READY

B gor gel

2 -0

未買到呀我！！

BTW B GOR宜家個group d人好似要比錢先有得入

都話 下半出嚟 主入啦

笑死

唉，迫害
d 超人 DNA係咁
穩，等收錢

老鼠係要迫害半大

屌你老母西流仆街死啦

b gor

贏？

入多幾球啦

無s
8.5大

角細有咩事您就🔪

NO,TG GP黎,我岩岩禁左JOIN

保斯基 !!

ng 老鼠 買緊黎入

角膽9c ok?

2:0刷閪咩 除非短時間2:1

課金gp黎

佢好似有個group 60人果個叫paid group宜家變play group了

Love u 老鼠

開到7.5啦

完全唔知fc踢緊乜，但贏兩粒

YY個朵咁臭都仲有人比錢 明明xxxbb d尿唔洗錢...

買咗2.5B?咁2.5B應該都穩

要準備二百個跟b gor補數了

今日跟B GOR對家賺到笑

仲有多球喎睇黎

買左角大

悉尼 3ng

上盤依家真係可以補和

屌你老母西流立即入波

B gor邊個黎

2粒點CUP?

賣料b

精神 我今晚都開放個放料先

全場4角不如唔好踢啦

B gor
1000萬未？

No goal thx

大球CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:1

秒爆

悉尼入波了

Goal

Feel到又開下盤了

2:2 9C FT OK?

屌 我個-1主勝呀

主客主客主客

真係要補和？

Ok

7.5b快入

2:3

買唔切 排緊隊 救咗我

Cup佢啦屌你老母臭閪

補，怕咗老鼠

大波 收錢

手足依家補和仲未遲呀,仲可以不敗

好快3:1

V巴點解我成日同你同路
波馬都係

屌你老鼠 3:1 ok?

我睇max 9c
如果班弱智 穩
我想6.5先買

屌你老母立即2-2

細細個就聽過b gor 個名

最中意睇呢d reply

b仔拎翻50萬

6.5？ 等埋

VAR CHECK!

但我地負負得負

VAR

弱智黎

var

開大技var

Fake

帽事既

莊家出聲了

炸

咩事情

咩事入左要VAR?

吹咩

澳假真係黑西到

正 炸完對家入：）

Disallowed goal?

禁區撞人

入之前犯規

屌你老母VAR

好撚好玩

似炸

入個主ng先

仲補和咩 傻瓜 補主Ng la

上盤手足快補

屌 cashed都嘔返出黎 係咪即係no goal

教練嬲鳩

悉尼3ng

澳假

黑到領隊離場

Thx god

個咩野B GOR真係好勁

拉隊走啦

24倍和快補了

Fc 3ng !

掂啦 大炒啦咁

其實犯咩規

唔踢 腰斬啦

3.5s呀屌你

原來紅牌領隊

回水，仆街

red card 埋教練

撞跌佐FC球員

大波呀屌

閪流教練：屌你老母玩撚晒啦 唔閪玩啦

超人今場買咩

係咪炸左

都唔關入波個到事,FOUL乜撚野條友自己撞埋去

咁都吹返 澳假var

唉屌

波台燈神我覺得BGOR認第二無人敢認第一

炸左 球探2-0

輸半都難

澳假唔係好識用var 德假都唔會啦

個教練畀人紅撚埋

穩到個大波都冇咗

笑死,補主NEXT GOAL啦 和都費時補

炸完對家入

你當書包，雲加果d係乜

主第3球

Btw g2 要輸了
大陸仔ig決賽了

6.5b?

是但搵隊入啦

你咩都補

屌 大波呀

西流仔屈左隻角返嚟

9.5 10.5

ON9買唔到8.5角大3.8

5C

梗係莊定話事啦

g2做咩事

初盤9.5？

澳假要你入就一定入到 要你唔入亦得

岩岩想補和佢2:1,依家唔補啦,睇戲算

7.5b gogo

大波靠fc 買定主ng

佢補飛之王

個莊想主ng 定no goal？ 我allin

太多失誤..
比人ban main角後唔識玩

有先買la，應該無75分前應該6c

西流有D散散地

真 左補右補

唔知今年老鼠係咪keep 住正氣

入左都唔計 點唔散

入啦屌你老母西流

7.5b入？

贏咪得囉

係咪no goal

唔想睇ig

勁

Instagram?

希望c9入決賽屌打iG

6C

今年 . 有啲亂
各隊都 打散

不了
FNC

facebook

3:0

角

係咪lol 我淨係識tpa同skt

發夢買左c9冠軍

2.5s練緊心

球證買咗上盤？

如果中場水位冇呃人應該8.5s了

4:0

66666666666

穩a la
開個10c 11c 攬炒law

咁應該有呃你

慘 被呃了

屎都標撚埋

No ng 100% 3.5s

如果無呃又點會係澳假

3:0大家開心,好嘛

Rekkles係時候了
天才左幾年先接近到世界賽決賽

睇勢10個應該有

Y

8.5s molamola

我急屎 跑緊翻屋企

沒買角 你地加油

7了

角細又比人穩到無,好波!

3:0

.
未？

777777777

屌又爆角

西悉憤怒了

翻到屋企邊個同我搶廁所 我請佢食屎！

變左花式刷角

澳職係為假波而生

唔係俾條女飛左話唔賭咩你

突然刷角 我屌你呀

悉尼fc快入

穩，穩，穩！穩x夠未

西悉有冇咁撚刷得呀

穩！

3:0穩

8C

新女朋友叫我贏多啲搵錢 慘

8888888888

求你唔好再刷

悉尼表現花式刷角
中場都剷到出底線

7.5高水cashed

買左角細果d
頭先俾哂逃生門都唔走就on9 la

又逼害角細

咁都買到 勁

尸口巾

佢地真係好online

肯goal未

3:0 11c完場了

擦角應該有回報

2.2？
8.5 2.05 only

癡線，搶走個2.5大，爆埋8.5s

10.5了

西流一開始刷就玩完啦,唔會停

2.4

一攻就有角, cls

勁到,咁都買到

8.5去到3.8唔俾買

9

其實好多都無心 一球撞到悉尼直碌出街
一球西流身位博角 一球中場剷出底線

9C, TG GP話穩條友依家瀨屎未

10C

10c

10...痴線

上半場睇根本冇可能刷角, 呃撚唒

我仲對我琴日條6x1好嬲 奈梅亨半1全5

送到

7.5 8.5 9.5 3注cashed

kamau = 擦角怪

4分鐘4角,好波

刷入波未呀

on9

係咁刷

角大上水先

睇黎2-0完場

Cls

On9咁都爆

一買完10.5大就連C

角球無限大

書包迴光返照

西流個黑鬼？
見佢推波幾有威脅

初盤10.5？

9.5底水 10.5高水

痴撚線 幾分鐘7 8 9 10爆撚哂

見光死大法

刷撚到 同頭先一樣臨尾爆哂角

11c

角大穩到

班撚屌GEL得咁爽,穩你老母

11角

咁樣爆角 都要入波嫁悉尼

笑下啦

11.5 都買唔到

Cash埋

澳假角球未到完都唔好gel

角大 穩！

話左, 狗會同你掃場

比多粒啦仆街

行開一陣就爆曬角細

見人講會有10個先買
點知有11個

閪流全隊仆街死

爆左2注細,好似依家玩細注姐

gel角細果班

係咪賽前好西流不敗，依加莊家玩9佢，佢報復刷角

我岩岩馬會8.5b得1.7無買 太低水

冇睇一陣 做咩突然爆c

10分鐘爆角

西流扯火刷角

琴日又唔爆角

書包 b gor 戰勝歸來

抵x死la，穩，一齊攬炒，online

仲有刀仔

13連角

十分鐘內7連角

贏左

十分鐘七個角?

無啦奧假 一個入波唔計之後爆角 ， 2:0，大角

仲有15分鐘,D角真係唔敢諗

爽

穩洋左

重追唔追12.5

全部波向底線清.

買角大果班收晒錢賭下場啦

13.5

12

13.5了

話左見到個 穩 字都燥 班友弱智ga

角球無限大,追多手先

馬會可能出錯盤 啱先爆角嘅時候竟然有10.5買

13

又有角

早知個場咁細真係唔敢買角細
跑幾步就落底

superman買咩

13 痴撚線

13角

13,12.5B秒收錢

癲撚左

好低水

14

準備多撚過頭場

馬會封到呢

14 cls

角球唔駛錢?

咁都唔入

11c 搞店
差3:0

2.5s咪撚爆 頂撚著呀

20角不是夢,馬會開都開唔切

刷撚到

無限大

刷到 角大黨fat fat

入返粒先

半4全14

2.5s頂住

巴打

針啦你

屌你買唔到4.7倍就開

G chi

柱都中埋

西悉好嬲

依場角 cls
兩場澳假角夠上樓

屌你老母 2.5b都冇

你刷得黎入埋波啦

cls

一個fake goal咁大影響力

15.5b 再上

半場4角 全場爆角
澳真 收百幾倍角球

繼續刷

bb仲追？

單邊11

gun咗

痴撚線，入返球啦

秒cash

唉2.5b針

西流睇黎會攻到入一球先肯收手

全世界爆

15

16.5 快啲

我果d賽前黎，都無追過

西流fake左之後痴撚左線

on9?

真架

真係穩
又GEL撚爆角細

屌,買緊16.5B,封左

-1c

Cls ga

15c

半3全15
角大NEVER DIE

16.5 4.7 -2

半4

真係落左order 下下踢底線

如果冇fake 分分鐘4c完場都敢

入波未

17角

15分鐘10個角

西流屌番球啦 大家開心

好波 刷撚到。。。

屌 2.5b肯開到未

4.9倍17.5,點都蚊注試下佢

半3全？

應該16C完

20.5S出泥見我

17.5 4.9

半7全??

假撚到仆街，畀返個大波都得掛

2:1 自己踢入龍

教練紅牌離場係咪暗號
狂刷角

似想刷到完場搞爆個場

刷到18先好停呀

寧教人買大，莫教人買細

18角

刷呀

17.5 1.11

不了腳軟

16.5點都買番注大

2:1goal why goal

咁都飛機 入波啦

17角膽

應該90分鐘即吹

Goal2:1

睇var都要補時啦掛

1on1打飛機

唔好再追大啦

唉2.5c

有VAR...

或者FC入多粒...

角大黨大勝
好懷念上季21定22角

其實我都無得罪佢地，點解要gel爆我

比多3角唔該

澳假大角回來了

18c

負負得負
睇直播就見到,一收到牌
客隊就爆SEED狂攻

最正氣老鼠

16

22，不過半場好似11c黎

劇本快到跟唔切，jump晒

一16

買定聽日澳真 全角大了

166666666

16c
cashed

比多2C

又係悉尼好似打jet, 我仲記得個日番風落大雨

比多隻嚟

16c nice

2.68GEL

啱呀，真係唔邨你唔信邪

屌, on9

16.5 -1 17.5 -2

比多隻我打和走啦

係，fc悉尼主場

唔撚係2.5大都輸呀

閪甲主隊憑咩讓人

可能唔中呢

60分鐘個下導演改變主意唔要大波要角大

又扭曲左我買角既觀念
半4全1x
以後買角一起潛意識買左大先

總入球數2 又win

17

17c

17 -1C!

中了

17GOALLLLLLLLLLL

17.5 -1

好撚刺激

咁刷

屌, 買唔到都預左一定中

角大收到手軟

唔買角大正笨柒

慘

17 cashed

角就大咗 入球大未

16.5 cashed
3-0未

有屍先似澳j

17個 截止投注

比多個我！

角大穩撚到

馬會執柒左佢啦, 即入錢追都唔俾買

18

18收錢

2.5b

-1c啊 我個4.9倍啊

2.5s cashed

2.5大呀

屌你老母V乜撚野AR

角大全綠格呀喂!!!!!!!!!!!!!!

Goal!

17.5b 頭先有5.5

4.9

依家差老鼠入多球!

追17.5 又追唔到 屌你on9 apps

做咩尻咁刷得

無追到角大

澳假真係唔買角大都咪買角細

賠撚死狗會

是日笑話,角細穩

半場3隻角

半3全18?

CLS 唔買角就咁撚樣

基羅x燈威角大2x1

+1

補6,刷到20角都可以呀

下半場夠爆角球
痴線

差一粒

FC10打11

老鼠入多粒啦屌

食撚死人

西悉尼係咪比人cut左球想搞鳩外圍波

次次中果d 買唔到, 點玩

叫左買啦

半3全18